{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038644",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "톤톤"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区踏十里路63ギル111階に位置するトントンカフェを配達の民族アプリで検索してみてください！ デザートカフェで1階と2階に分かれており、1階は愛犬同伴可能で、首輪は必須です。 トントンカフェは月曜日を除く毎日10:00から22:00まで営業しています。 トントンカフェは月曜日は休み、火曜日から土曜日までは10:00から22:00まで営業しており、日曜日は12:00から22:00まで営業しています。 メニューとしてはアメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが4,000ウォン、バニララテが4,200ウォン、キャラメルラテが4,200ウォン、練乳ラテが4,200ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トントンカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "トントンカフェはソウル特別市東大門区踏十里路63ギル111階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トントンカフェは何階に分かれていますか？",
            "answer": "トントンカフェは1階と2階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "1階のトントンカフェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "1階のトントンカフェは愛犬同伴可能で、首輪は必須です。"
        },
        {
            "question": "トントンカフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "トントンカフェは月曜日を除く毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トントンカフェの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "トントンカフェの休業日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "トントンカフェの営業時間は日曜日と異なりますか？",
            "answer": "はい、トントンカフェは日曜日は12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トントンカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "トントンカフェのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルラテ、練乳ラテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテの値段は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテの値段は4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 418
    }
}